致香港人的原創歌曲 <自遊 | Be Water> - Teargas慎入

幫fd重post
就算失望，不能絕望

從6月 到831, 多少個無眠夜
希望小小歌曲可以慰藉同路人的心靈
堅守信念 相信香港會得到真正的自由
說好了 在那天煲底口罩脫下來相擁

代作者嘅朋友嘅朋友嘅朋友post

作者的話:

各位手足，
我已經冇創作音樂多年，但每次睇LIVE隔住個MON都感受到香港人不屈不撓嘅精神同無比嘅勇氣，
加埋啲創意無限，遍地開花嘅高質文宣圖，
深深打動左我去寫呢首歌
想同大家講
「路漫漫其修遠兮，吾將上下而求索」，大家迷茫時記住勿忘初衷

「兄弟爬山 各自努力」
「齊上齊落 永不割蓆」
「光復香港 時代革命」

十點鳩叫行動！！！！

超正，推!

不過youtube description bridge: 絲絲相扣 (應該係緊扣)?

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

超正呀

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推

7推

6推

5推

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

好正

Push

推香港真係人才濟濟

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁

一路聽一路流眼淚

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :